原來桌球係單人玩架,都幾無聊下

Oso is a genius

打完即刻跑走 比賽用黎攝時間

我人生都係單人玩 桌球呢d野小兒科啦

不得了